有冇外星人可以帶走我

條女唔愛我啦

帶走你條女就會愛你